---
title: Pelatihan Wiki untuk Laporan Penggunaan Dana dan Aktivitas
date: 2012-01-16
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


![200px-Januari_16_2012_LenteraTimur.com_Pelatihan_Wiki_di_Markas_Lentera_Timur.jpg](/uploads/200px-Januari_16_2012_LenteraTimur.com_Pelatihan_Wiki_di_Markas_Lentera_Timur.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Januari_16_2012_LenteraTimur.com_Pelatihan_Wiki_di_Markas_Lentera_Timur-1.jpg](/uploads/200px-Januari_16_2012_LenteraTimur.com_Pelatihan_Wiki_di_Markas_Lentera_Timur-1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Wiki untuk Laporan Penggunaan Dana dan Aktivitas

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 13.00 - 18.00 WIB

**Hadir** : 
* [Ken Miryam Vivekananda Fadlil](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ken_Miryam_Vivekananda_Fadlil)
* [Tengku Muhammad Dhani Iqbal](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Tengku_Muhammad_Dhani_Iqbal)
* [Martin Aleida](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Martin_Aleida)
* [Hendra Prastiawan](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hendra_Prastiawan)

**Ringkasan** : 
* Hendra mewakili Wikimedia Indonesia memberikan metode untuk pelaporan penggunaan
dana dan aktivitas di situs Wiki Cipta Media Bersama.
* Ken memasukkan data-data berupa bukti transaksi setiap kegiatan LenteraTimur.com
sejak Desember 2011 hingga pertengahan Januari 2012.
* Mengisi [jadwal kegiatan Pelatihan Jurnalistik "Menulis untuk Kesederajatan" di
lima kota.](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/LenteraTimur.com/Jadwal_acara)

